西班牙警方 "依法"沒 收 公投票箱

遲d港共:我地參照民主國家先例